絕不與魔鬼做交易！！We Won't Deal with DEVIL!

絕不與魔鬼做交易

係咁出如果林鄭點點點既Post，我不舉都要屌哂你地老母！

就算五項訴求都答應，魔鬼一定在細節裡！我地無贏到我地無贏到。
我哋係要成熟既民主政制！
唔係繼續X年X月同專制政權對抗到遍體鱗傷，唔係做革命先烈，唔係做流亡民運人士。
保住呢個軀殼到而家為咩！？唔敢自稱有用之身，係係為咗將大家既願景成真！
邊個再心軟同我重溫612到而家既事件然後反省！

你唔真係傾，我哋就繼續真係砌。
絕不重蹈司徒華年代港人再犯的錯！
絕不與魔鬼做交易！

#Let's all Hong Kong!
#StandwithHK
#Striveforfreedom
#GivemedemocracyOrGivemebullet

五大訴求！缺一不可！

還我雙普選！